好似無人講6.9之後點

睇勢都估到林鄭為首嘅港共政府唔會向民意低頭 假設政府再表明一定唔會撤回 我哋可以點樣將行動升級？罷工罷課罷市癱瘓香港？

點？

毒撚J完感覺良好

星期一早d返工啦柒頭